點解古代女子咁緊張貞節 但以家正好相反

以家d女同人一夜情 做sp 周圍收兵都好少事 個處分分鐘小學都比人破左 仲可以賣性感相搵錢 大大條道理講女權 身體自主 以家班女既思想仲開放過男人

00後先係咁
搞清楚

00後d基因好差 90後都係18 歲後先做雞

五毛垃圾post

拉

古代都係十幾歲就結婚破處啦
現代人仲遲破喎

我地香港啲jm, 問親佢地 都細細聲，尷尷尬尬咁答我係處女

古代人十幾歲就結婚生仔, 如果十幾歲前已經蝕底咗比人, 都幾大鑊
依家香港地, 有啲女人四十幾歲才結婚, 唔通真係唔比佢有婚前性行為嗎?

咪咁講 小妹都仲好純情29歲未破處

05後先係咁

而家真係鮑魚大平賣

連登厭女post再現

00後辣殺

點解古代男人咁緊張君臣父子，見到皇帝要下跪
但以家正好相反，見到特首都屌佢老母

時代唔同

真

何以見得

唔係唔比 但唔會咁濫囉 可能結婚個時個閪都比過百人屌過

人地係結婚

一個都遇唔到

因為你銀行唔似c朗

做雞愈做愈cheap

愈做愈癲 睇miss pun email

之前識左個女仔比27個男人屌過
利申：差少少屌到

真係
成日都有女送上門
好似好飢渴咁
好攰呀

幾歲先 如果20 幾歲佢算保守嫁啦

19